其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（171)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

克羅地亞

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

想去影相都唔得 假期呀

做咩貢樣

開Live禾睇

買多張飛入去睇

橙

LM

要問過你？

問下姐 我走囉

我走

Cfu

瞓住用咩角度先睇到個moon

中出

lm

Nth

入去睇過先知

賣8張飛俾你地入場試下

身體好返未

是咪有免費飛送?

想睇你試

要錢

俾個99折你 只求打個和

好返好多 好似係

值得戒

花

Deal
邊到交收？

係

蟲

Pm傾

早

好大雨 泳池無開

起身返工？

仆街

黑人問號

佢終於返工

矛人
個個毅毒

我都想要

我想去遊水啊

雷暴警告唔開

返完一更

Match

落雨最岩番工

放

冇女
冇所謂啦
仲可以穿越

堅想睇

有道理

訓覺

去食韓燒

烏豬變肥豬

變燒豬呀

任屌？

高質？

CUT你線

好耐無食過韓燒
細個果時去旺角食果d cheap cheap韓燒

所以唔去旺角 尤期兆萬果d

食高級野？

兆萬狗都唔屌
中過幾次伏

唔係旺角啦
無錢食高級野

食到腦生蟲都似

有次去打邊爐 個鍋有小強

食完先知？

係....做運動唔夠
係要好大量運動....
但邊度R咁多時間出黎運動....

嘩吊 跟住點

一上個鍋就知

同佢講
佢地就咁換個鍋
最後無事既

幫你入去捉返出黎 又原鍋比返你

唔好講

肥豬就肥豬

咁就正路

燒豬係火化埋

點辛苦先?

想放負無任觀迎

放棄咩先

幸福的東西統統失去蒸發
難堪的東西偏偏不會腐化

出去食lunch

好靜

wugg

真毒here

今日過成點

食個lunch hea陣咁就5點幾

留我做個垃圾

真毒係捕住個post㗎

牙春～～～～～

好正呀

呢到

召喚

夜生活豐富

夜之帝王

X2

今晚大家支持冰隊啊？

all in 法國🇫🇷

兩隊我都鍾意
但支持下克羅地亞

90分鐘和波！ super

死唔少人

莊家就是要通殺

狗會

真毒留名

劏狗會唔撚易

而家先上水

原來買落咁多CD係屋企

曱甴咁唔見得光

好很大雨呀
搵唔到隻橡皮艇點算

自己游出去

俾我打走哂

睇youtube學緊

小強 你死得好慘牙小強

我學遊水都係去泳池睇人遊+飲左半日水

本身驚唔驚

1001！

天賦

好L7gang

牙左

渣ga

出左名牛底

係邊到威

學緊游水

全日落雨 想出街都唔得

我淆老鼠 雀嗰啲

6歲果時學左幾堂

x2巧橙

米奇都gang

米奇係辣殺

食飽飽

Tokio Myers 好正

要返工真係巧開針呀

Are you ready!

冇得睇冠軍場波真係

之前中左50蚊OK現金卷
佢10張 x 5蚊咁出 每個交易只可以用1張

岩岩買左10罐啤酒 個阿姐一張單一張單同我嘟

阿姐咩樣

我都覺

有無人係後面等緊

除左講恭喜都唔知講咩好

好慘

鄧阿姐橙

要上床weak

零食薯片汽水readyyyy

冇 佢咪同我一張張篤囉
鬼叫佢公司智障咩

車站隔來 間野一向都多多地人
好在MAX 有3個收銀位

班IT 狗垃圾SET到要一張一張出 我冇計

自己玩自己

我都支持克羅地亞

好後悔今年冇去到俄羅斯
下次卡塔爾搞 完全無興趣

等USA果屆去

等8年
到時都變廢佬

波友們快d上水

Are you ready?

上啊～～～

個post都係格仔區

休息完 上水

和左

又12碼

2-1

追和啊！

振作！！！

Me cried

慘
貢樣輸兩球

飲杯

呀呀呀單

你做乜鳩

嘅身家比皇熱煩幸蠍地波廿[img]圖片網址 [/img]

Molamola

醉拳

唉

輸了

5:2222222

又發作?

唔好亂講野

Woooooooooooooo 5:22222

下?

Diuuuuu

我需要平靜下

連個天都咸咗

diuuuuu 的士又冇van仔又冇

我都錯過了㗎bus

禾

已經返到

show blocked user - 牙左

無人想知

成班都出左去睇波

大西北或成為最大贏家

感動既係

聽日又有得返工喇你

西南咋你

終於上到架bus

Hahaha

你又唔一齊搭的士😂😂

終於上到van仔

你地上左啦？

的屎難有呀

居然上到 一駕冇冚旗都見唔到

未呀
行咗去紅磡

巴士都爆

可能我返到去 你地都未有

咁乸大鑊

禾準備weak了

唔巧再坐地下

同我志地一齊行多幾個站位都有得坐

禾飲好少 仲好口渴

已坐關愛座

廢老

不要再說了

2蚊程

你顧掂自己先啦 坐地下

應該早啲閃

下雨了

中場走 可恥

可恥

嗰個溝油飲

雨中漫步

或者好似有d人咁去人地屋企訓

去百佳算啦

點解我要廿蚊

禾屎了

有錢

某會然居然識去百佳

明顯去開啦

應該好似在在咁

周圍都矛車

好癲 追油飲

Who

要練下

牙在有經驗

lv 999

貢都有得練

交俾你

練酒量咋

剛牙禾屎了

練嘔 （新技能習得）

交咩野比我

典牙典牙

坐地下

訓練佢

唔洗練啦
直接嘔出馬路

我毒拎早歸

我都唔飲得
利申 飲開咖啡

牙春典

利申 禾都係

上等人

叫佢下世小心d

咩

仲未有車

你千杯不醉

班法國佬係巴士唱歌

不過我等陣都要轉的屎

行路應該過左海鳥

是咪力架黎

痴線

牙怪牙拎小心d

有錢囝

佢坐左la

白鬼

以後不我，欴，油了

學我飲水

可唔可以叫你司機出黎兜我熱

屌早知搭巴士轉
我唔覺得會有車

仲上到嚟

乜車都上左先啦

離開tst呢個地獄

你不如講返中文啦

啱呀

逗號宇

我呢架bus係去將軍澳

自L獅

冇呀

喊出嚟

等到返工算啦

一係聽牙x講去百佳

3個人

r痕姐

傾心事

唔係咁開心下話

紋哂身知咩事啦

你著左我對西瓜

唔要 仲諗梗射唔射波

邊個紋左身

你返到都4點，仲諗

塞車

冇搞過啊！
都話左冇咯！

巴士坐我隔離個個幾靚女

大西北發來電報表示已落車

有嘢做呀

人生然家

東北都差唔多

google下 佢著左我對西瓜🍉

會唔會你哋返哂去我哋都未上到車

唔撚係牙

有機會
去m記食個早餐先啦

典解會仲未有車

屌

禾一完場就call車
手快有手慢無

矛的士 轉行搭巴士轉

巧眼瞓

上左bus啦？

至少你都要過kt嗰邊先轉的屎好啲

行到貢遠都無

牙春好啲未

終於上到牛頭角車

叫佢更日射波啦

嘔咗兩次

後悔

矛呀 的士站好多人
又call唔到

春下次唔好飲了

以後唔飲了

返到屋企，聽日努力上班

清二人都係好員工

又嘔

係車上嘔？

落咗車

到家了

在清都唔巧射波

截唔截到的士？

聽日唔射得

截唔到

等緊的屎

向難度挑戰

禾聽日都唔射得

而家仲巧精神

嘔埋典返

我見我樓下都好多人截車
睇黎港九新界都好難截
都係等巴士啦

直踩

你下次真係唔好再飲

明明上次都好地地

玩命

禾老了

一齊飲水啦

早d 去訓啦

射波啦你

飲啡

矛呀

岩牙

禾沖完涼喇

終於到家

巴士都上唔撚到

cant shoot wont shoot

好橙

上到巴士未？

中出咁耐既

見你唔係巴士上面

上唔到 滿咗

點上 門都唔開

你同lingling 唔係同一架巴士？

加油呀怪

牙拎同牙春一架
我嗰架唔經牙春度

bus站站停

你小心啲就得

得你自己一個？

禾個胃要屎了

係呀

襯未有車嘔清佢

小心啲

我好安全嘅

嘔唔出住

力架癲㗎

將軍澳真偏遠地區

小心牙怪

仲想嘔既話 扣喉

ps認真

你護駕有功

附近冇力架嘅

不想把異物放進口裏

真

Keep 住報平安

保重牙清

除咗撳電話我都矛嘢做

靠牙拎送牙春啦

唔見左人？

牙怪牙支是醉巧的

平安

我呢我呢

仲講到笑

到左報平安

禾地上到車

最後上咗的士

禾除咗想嘔矛事了

同牙檸牙怪一齊

呢個時間都塞車

總算上到車吖

用左兩三個鐘番屋企

我剛剛㗎bus要兜路

整路

你係直接的屎返屋企？

係呀 再轉車真係死亡

咁都好啲

終於沖埋涼 好精神

過咗鑽石山嗰段路好好多

尖多陣

一齊戒油吧

咁好快返到去啦

今日算啦 偷左懶

只有我們
真。偏遠地區

今生不飲油

你ok嗎

Junk bay 居民

聽住先

我都遠 巴士完仲要的士架

搞得黎都4點

辣殺地區

禾胃不舒服only

起碼有的士

唔好叫me飲

等左5分鐘

最衰船p

以後淨飲啡

你自己飲得急咋嘛

聽日返工

禾地等咗成個鐘

5分鐘有矛討論價值！

我係kt都要等成10mins 爭的屎

你同係咁同你乾杯嗰個講啦

我都有行去紅磡架

屌想射波但又好似唔射波

關我事

關 坐佢隔離唔制止佢

你灌佢

禾哋行咗好耐

冰個

唔射得

$120

你認錯人

灌完要其他人執手尾

又唔負責任

執屍？

係你自動嫁
我被動接受咋

啊春出到聲話百二蚊

禾矛醉，係嘔啫！

一夜夫妻

百二蚊

禮成！
不論被動定主動 在座有冇人反對？

一夜輸波120蚊

矛

俾左冰桶仲唔係負責任嘅表現

120蚊可唔可以去到百佳

禾

唔夠

贏咗可以幫哂你地開房

1個鐘應該得

可以去百佳買保濟丸

經驗之談

夠啦 好似係

你飲醉左 唔能夠成為呈堂證人

我都想有呢啲經驗

確定係保濟丸？

止all止嘔有辦法

禾可以

你地返晒屋企未

牙怪已降落

禾安全到家
牙春牙拎小心啲

巧

你唔好飛天啊

最緊要安全

留名睇起腳 入網

你同lingling 呢

返到
牙檸呢？

樓下
早抖！

到哂就巧
Weak

個胃

你真係考慮下射波

返工能醫百病好似係

屌那星 訓訓下落極大雨 醒左

你地約埋去飲油

無 我地咁啱搭台

早晨

自私睇

起身返工啦

出尖沙咀令人太累

出街本身都好攰

冇射波lm

禾係好員工

我早過個鬧鐘起身

好想射

你地自私睇

好精神now, 不過我覺得係假像

好員工X2

好員工跳樓系列

好眼瞓喎

Ifc排隊

罕見早番屋企系列

禾都巧精神

好眼訓 +1

你早走

跳樓都要做好員工 咸左

巧攰

我決定下晝拎time off

半場逃走

拎好no.了

一號

二號

Update 球王榜

牙拎最後幾點到

但我個人太精神都四點幾先訓到

真好員工呀清 以前都係世人誤會我

清一球了

我都早過

沖完涼上床差唔多4點3

睇多咗半場！

我矛 始終相信在清

你貢早走咗

呢個係合法假期，球證俾

三號

我5點
雖然我沖完涼都4點幾

下次睇下半場

辣殺隊

禾早咗出門口但狗鐵唔俾禾早返到

逃跑可恥

但有用

Ifc排梗隊

要返工不了
放工先jump

4年後

得個肉體番左去 唔知做緊乜了

All in 德國

平時都遲到，今日竟然準時返到公司

病危的我 一刻見光 如雷似電
立即拋低軀殼 我掙出了靈魂

唔使訓系列

平時話我個啲人射晒波

3仔做乜唔射

早啊

應該都要晏晝我靈魂先返到嚟

精神過平時仲準時過平時

卡巴

痴線㗎你哋

唔想聽日做屎自己
但我呢個狀態好似返嚟都矛用

食唔落早餐

卡比

大家好嗎

身體啟動左緊急好員工機制

在巴

可以寫落CV 到

咪係
真。清泉

但得上晝已經要用

熱愛番工

不好

好在我啲嘢聽日dead

special skill：世界盃翌日準時上班

在巴是好員工

要寫落cv

我係老細一定請在清呢d 巧員工

覺唔覺office星期一應該只需番中午

做乜派膠

清都一定好快有老細賞識 世紀巧員工

星期一如果可以返中午就好

日日都係就好

日日都應該咁樣

果然係好員工

如果唔洗返工就好了

球皇隨時可以

唔使日日
星期一返半晝+週五早放已經好

廢老唔係攞咗假咩
都咁早

餓醒左要食野

駛不駛搵工聯會幫幫手

牙叔

到時可能又想其他日子都係咁

嗨廢老

訓矮頸

要揉吓嗰啲位

外賣canteen早餐成粒鐘都未到
銀包都掏出來了

我連報晨運班佢都reject我

揉吓佢先啦 牙拎

最好食

我好知足 甚至每個week隔住都得

有米到

收返埋先

巧餓

好眼訓 工作能力-100
開連登 工作能力 -10000

開始眼訓鳥

禾靈魂未返嚟

食完巧街針

食野是基本人權好無？

食公仔麵咋喎

一時三刻好唔到

琴晚已破產

u仲返到工
請受在下一拜

咩ec 是咪去左五星級油店

飲完酒工作能力-10000

有無介紹

老人家食d 咁無益既野

貼殺龍巴斯
有啲用

禾係巧員工

問錯人 毒撚連百佳超級市場都唔敢入

去開半島 上次見到楷仔同佢新女

放棄治療左好耐

剩係識去半島茶餐廳

要好似我咁飲花茶養生
利申 真係飲梗

三十度戶外食熱糖水
學到真係技能習得

食緊麵包咋屌

好彩我飲左好少

聽講你都去左廁所嘔

唔係牙化

暖男清

多謝你遮禾

有啲咁嘅樹

鳩嗡

無
禾一啲醉意都矛

你地尋晚好似好開心
利申 都係出去入住油睇

好勁 浦王

飲慣

禾乜都唔知
醉醉地見到佢地枱底拖手

年紀大係咁㗎啦

有朋友

千杯不醉

做咩唔影相留低做證物

乜野 你見唔到禾飲水？

牙春要飲少d

Vodka 當水飲

幾啖咋喎

可能有

心水清

而家要飲真，咖啡先得

一句就試到你個偽毒大話精

咖啡有得假

d水可以點火(96%)

在巴d咖啡都點得著火

咪扮老

馬高去左邊睇

朗豪酒店間bar

係時候要開始養生

我開始同意

今次有無比gay 佬搞

開始睡意來臨

min charge幾多

想屎

無
我個fd留咗大枱 不過有一半人飛機

無min charge

禾開始精神

jo son

飲完酒早起工作能力-100000000000

今日巧少人上水

飲好多咁喎

剛牙好悶呀禾

牙春今日唔使計數

唔多啊 仲起到身

卡比表示輕鬆

放飛g貢黑人憎！

飲咖啡 梗係輕鬆

係喎

真，好員工是我是我

撚有 又屈

唔飲酒早起禾都無工作能力

今日印report算

蘋果加玫瑰 令你更嬌麗

矛屈

輕鬆兩個字講哂

MC Joy

飲慣咖啡咋

膠層唔洗do

有得揀嚟做

管理層

放飛g者不錄用

唔洗do就射左波啦

老細唔知是咪睇咗波
成朝冇揾禾

1823

最底層

聽日食辣嘢 揮揮手

好似話中有話咁

花花

筆c

牙春file成寸厚啦

開心

做咩藍臉

到時見

瞓完好似無瞓咁

唔巧問
呢哦一講就

嗨擰

受表場太多

肛肛

我都驚
所以多數冗緊都唔講好得閒呢三隻字

怪怪

牙春好！！！

牙花

牙筆更好！！！

春妹 今日見點

花 今日過得如何？

之後放番半張枱出嚟 幾唔巧意思

仲唔入面chur 番佢轉頭

我辣殺！！！！

除咗個胃就屎其他巧正常

你咩事辣殺！

個post應該不滅

反到幾點?

聽日食辣點算

肥妹！

我先真辣殺

一仔lm

唔會巧辣嘅

早知今日都係射波啦 攰到唔想郁

再射波咪得

想滅呀 但樓豬出唔到pool

我都未出到POOL

二仔lm

你唔係話要射架咩

射半晝

未出到

今日10半

我想射架 但要睇完冇咩野就懶得射
返到公司先FEEL到出事

你唔巧扮

三仔lm

而家.........

聽日你見識下

幾點訓

依家射都唔遲牙

好蝕 打算改星期三射

我唔想做人了

12點啦最快

可能十年後都係未出到

綠色青蛙愛心.jpg

太遲啦!!!!

半日唔值啦

你哋見識吓我個人幾咁頹

你地著情侶衫

大家早晨

11:36分
想死了

想射ball 我都

this is love

禾賞體上

Match!

起身個刻已經屎咗

住烏

你見識下禾幾辣殺

this is great love

連衫都MATCH 埋仲有咩好講

剛剛起床，希望是好的一天，阿門

諗起琴日餐廳話想幫禾地合照

去ifc jump都厭遠

無力了

下次咪再飲貢多喇你

禾哋係咁話唔使

極速拒絕左

金鐘m記

不了

唔多 係我渣ga

巧驚

好型

長輩圖召喚

u尋晚湯咗?

飲咁多真係唔好

我想像到個場面

幫牙支影左獨照

唔好同我鬥啦

除左身體好都冇咩好

佢影就夠了

小酌就好

餐廳：影完會放上情侶墻

係囉你都係

求流出

尋晚都飲左杯

Lm 睇到時成班人互粉互讚

果日之後已經暫時冇再飲
早兩日有人叫我最後都REJECT 左

到時又男神前女神後

要淘寶買咗先有

油鬼

又嚟

你咪係囉 男神暖巴

不意外

做得好咁就

成班都係男女神得我係劇毒

如果你見完我就唔會咁講

肥矮毒柒臭

仲要未剪頭髮啊

好驚 個個蒲bar偽毒

想嘗試下WING 之外可以開心既事

你班人

吹得好大

ME 真毒

一杯都冇

聽晚開估

真架 問下花仔

跳傘

我好耐未試過飲到wing
成日感覺到喉唔到肺

其實尋日邊兩個出去約會？

唔窮

冇啦啦想跳就跳咩

好多

好多酒鬼

淨係講外表姐

講埋窮應該冇人會想再SO我

有錢就開心

有錢仔

豬

呢個po只有清泉係真毒，其他都係偽毒男女神

你有資格話人咩

原來係有錢人

我上次飲未WING 哂都嘔

第一大偽毒：光年

我戒緊架啦

真毒在此

咁已經好好 我身體都唔好了

做尖都唔好

我都覺 唔應該飲咁多
btw 你都無資格

唔好扮

最偽毒就係你兩個偽清泉

日日留守呢度

第一大清泉：盛夏光年

agger

無容置疑

唯二清泉ok?

失眠x365日 點會好

政府官員先係最虛偽

第一講大話清泉：188盛夏光年

我好支持人飲酒架
食住花生睇人醉

矛咁嘅樹

其實有冇得搞搞個失眠

琴晚見到佢地咁我都驚到走先

我個胃受唔到
唔是醉

U地飲開咩

真心好靚

都係啦
飲酒對肝同胃都好似唔太好

Me is 肥肉

記得送人返歸

鍾姍姍

檸水走甜

你講邊個

無

飲返啲奶

GG

牙支kind針就巧

禾驚到唔識搭車，行路返屋企

小領隊

咖啡

雞骨草咋

圖

唔好互相傷害

路不同不相為謀

有咩留返同1823講

假架

禾行唔到要游水

未聽過有人話自己唔係肥矮柒毒臭
但又未見過有人真係肥矮柒毒臭

去濕 幾好

衰格
你肯定係飲得最多嗰個

牙在飲vodka 當水

嘻嘻

7仔而家先醒?

or Lime soda

我肥柒毒臭

邊對眼見到

咁堅
我一定勁快收皮

而家放工見人 都會想沖埋涼先見
等自己冇咁臭

即係唔矮

高手 仲要唔溝

Rip

唔好聽佢地講
me真係飲水

我無 好健康飲水

過份

將啲vodka倒落水樽度

太勁
飲酒精咁

好似要搵得返自己個睡眠時間
我買左本書講依D 都仲未睇

早死早著

8折游水
辛苦在清要係大西北來回

你冇射？

樓主

個個都話自己飲水

春

佢地d水點到火咖

但禾最早返到

無飲其他嘢？

春春

今朝飲茶

矛呀
好員工

真係飲水

辣殺

吓
有無好心人講佢飲咗啲咩

係咪第一次

好似有 又好似冇

叔叔